北海道都有武漢肺炎

兩單, thx

安倍：唔阻我繼續奶共

GG

但日本人嘅危機感依然好低

仆街了
隻病毒點左cold resistant

病毒一向唔怕凍

邊個城市？

係，但新加坡狂爆先驚

究極進化已經無弱點

沖繩又有 頭尾夾擊

北海道成個比中國買起左嫁啦